有冇人同我一樣用緊中銀香港APP？

9點幾開始想用轉數快過數到依家都過唔到

出糧本想過10000入渣，點知唔小心喺恒生fps過咗10000落去支銀
而家嗰10000未出現喺支銀個app又死埋

仲係load緊空氣

仲係咁

路過,想講剛剛Atm都有類似情況
係未要支爆

要刪APP再Don過